發唔發覺只係得港女會派帽👒

我真係唔明一個對你咁好嘅男仔都要㡌？ 仲有咩慘得過女朋友同左自己兄弟一齊呀！ 。咩承諾全部都係假。

有冇諗過你兄弟先係仆街

冇諗過係佢

又賴港女

咁我囉

依d咪兄弟囉

講多無謂
樓主以後要戴眼識人

其實佢哋都算唔錯架啦 冇叫你幫佢哋養埋便宜仔

你以為啦
利申巴

你都試過？

朋友妻

試過咩先？

你柒咪派比你囉

你都痴線㗎! 你對人好有乜用? 最重要係人哋鍾意你先得㗎。即係你諗下，一個你唔鍾意嘅女仔不停對你好，你係咪就會鍾意佢?

係咪你唔識珍惜呀

朋友妻咪走雞

台灣仲hi喎
轉頭告埋你，我地法庭見
仲有一堆法院認證帽事

男人都會派帽
試過有2個男人追我
一個就有住女朋友flirt我
一個就曖昧緊先知佢有女朋友
正仆街黎
仆街不分男女

同人拍拖前check清楚個底
識人真係派過一次，之後幾次都係派帽，食生菜咁，仲要係豬扒黎

國外有研究找來到400多名男性及女性，訪問他們過往和現在的戀愛狀況，結果顯示，在戀愛中曾有不忠行為的人，在往後的三次戀愛中，也會同樣犯上一樣的錯。就如美國的一項研究指出，當人一次又一次說謊時，持續性的動作會令大腦對於相關的負面情緒變得麻木，導致說謊的人不再有罪惡感，間接鼓勵在未來撒更多的謊言。
因此證實人們在不忠這個行為上，其實是會上癮，當大腦對於背叛這行為動作不再感到敏感，變相會一次又一次的作出傷害別人的行為。諷刺的是，作為曾遭前任欺騙或背叛行為的「被不忠者」，在下段戀愛同樣會被繼續受騙多三次，可見「人渣磁石」詞也確有根據。

90後潮流呀

依家興丫麻

屌！

因為咁我以咖真係唔想拍拖

都係嘅，但係個女仔都對我好好但真係估唔到佢玩兩邊。應該係player

痴撚線